做返個真正既男人啦

咪撚再搵什麼ptgf啦 你有能力既 自自然然就會識到女
咪撚攪有男朋友既女仔啦死狗公
比返少少尊嚴出黎得唔得呀？

牛唔飲水...

無女要呢?

提升下個人能力先

啱啊

對唔住囉，搞到咁多人出黎做雞，都係我地男人既錯